====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il existe ainsi un territoire , à la porte d ' Angers qui n ' est pas supporté par la puissance publique et qui est viable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

